其實炒野勁既人係咪對賺，蝕錢無咩感覺？

情緒控制得到，唔會衰衝動。輸左如常返工放工食老麥，賺左咪叫多次g，對賺蝕已經麻目既人先係股市生存到

係 都唔係

利申炒野廢

食老麥連衛兵請進場

八字上「財星」=「理性」

而對賺蝕冇感覺，只係「理性」其中一個特質

應該咁講，炒股賺蝕都係理作當然，反而不斷思考點樣增加勝率先最重要，而唔係單純沉迷享受個結果

都唔係架
上星期有麵麵加持個次都好興奮

我都想知係咩感覺

係 要催眠自己自己嗰套係啱

心理質素好緊要

分享下,我唔係炒野叻,但自問知自己做緊咩
投資路上幾年來到而家net賺左50萬,本200幾萬到

你講得arm,對gain/loss冇咩感覺,一日10幾萬上/落都係平常心
唔會太在意,唔會因為個日賺好多,而買多左冇謂野
亦唔會因為個日輸好多,而好down.最緊要我知我買既公司(阿里,5G),
係有潛力既公司,長遠會上番去

而我唔buy既係有d人賺少少就走,蝕多多就坐
介意個少少手續費,唔覺得呢d心態會賺到錢

投資係要有個大目標
唔係介意d婆仔數

係要不斷修正到自己嗰套係啱

有職業炒家分享過，你當炒賣係一盆生意睇法就唔同。

當係賭，贏就覺得自己醒，輸就唔開心。

當生意就會風險管理，有盈利指標，明白有賺有蝕正常，累積盈利，控制虧損。

係做生意心態，唔係冇感覺

日日二三十萬上落，無感覺，李嘉誠日日幾十億上落，都唔會有感覺，因為好公司股權投資回報一定高於現金。